略盡綿力 可以幫大家lunch dinner

自己留tg.只幫學生
我唔知點先証明到你地真定假

但我唔會請貴野
茶記大排檔一齊食only

我只想幫得一個就一個

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

麻煩留言支持多謝

仲知港島線就ok

我唔識買物資 只可以咁樣幫大家

唔知有冇人需要..如果真係需要就TG我啦.

希望大家一齊捱到最尾